<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Полый рыцарь</string>
    <string name="ConfessoraJiji">" Исповедник Джиджи"</string>
    <string name="TitleJiji">Исповедник Джиджи История</string>
    <string name="HistóriaJiji">" Жители Дертмута давно размышляли о загадочной каменной двери у подножия горы после своего кладбища. Предлагалось открыть дверь силой, но ужасные стоны сельской местности всегда держали своих граждан подальше. Находится за запертой дверью в Грязьмуте, для открытия которой требуется простой ключ. В обмен на Прогорклые яйца Джиджи предлагает услугу по вызову Тени Рыцаря из любой точки мира. После вызова Тени ее необходимо победить, чтобы восстановить полосу ДУШИ игрока и все потерянные Гео. Эта услуга очень полезна, если Тень находится в труднодоступном месте или имеет много гео внутри."</string>
    <string name="PequenoTolo">Маленький дурак</string>
    <string name="titletolo">Маленькая история дурака</string>
    <string name="ComePernas">Есть ноги</string>
    <string name="titlepernas">История Come Legs</string>
    <string name="HistóriaPernas">Торговец-отшельник, найденный в Грибных пустошах, у входа на Забытый перекресток. При первой встрече он предлагает Рыцарю показать что-нибудь красивое от Geo.png‍86. Если заплатить, он откроет свой магазин хрупких амулетов, которые ломаются при смерти. Сломанные амулеты можно восстановить, пересмотрев их. Если игрок наденет значок защитника, он будет продавать и ремонтировать амулеты со скидкой 25%.</string>
    <string name="HistóriaTolo">" Найден в цепях, висит вверх ногами в Колизее дураков. Он информирует Рыцаря о правилах Колизея, а также получает плату за разблокировку каждого из трех Испытаний."</string>
    <string name="ZotePoderoso">Зоте Могучий</string>
    <string name="titlezote">Зоте Могучая история</string>
    <string name="HistóriaZote">Зоте Могучий - путешественник из-за пределов Халлоунеста. Он пришел в Царство, чтобы выполнить обещание; в конечном итоге это раскрывается как обещание славы самому себе.</string>
    <string name="Iselda">Изельда</string>
    <string name="titleiselda">" Исельда История"</string>
    <string name="Históriaiselda">Изельда - жена Корнифера. После первой встречи с Корнифером на Забытом перекрестке она появится в своем магазине в Грязи. Она продает карты и картографические инструменты, часто жалуясь и желая, чтобы Корнифер проводил больше времени дома и беспокоился о своем здоровье и безопасности. Ее диалог с Стингером Снов показывает, что она раньше была воином или авантюристом, но опустила оружие и двинулась к Корниферу в Грязь.</string>
    <string name="Hornet">Шершень</string>
    <string name="titlehornet">" История Hornet"</string>
    <string name="HistóriaHornet">Хорнет - таинственная принцесса-защитница руин Халлоунеста, важный персонаж Полого рыцаря и главный герой Hollow Knight: Silksong. Она владеет иглой и ниткой со смертельными подвигами. В качестве вождя Хорнет появляется в двух формах: Шершень-защитник на Зеленом пути и Шершень-страж на Краю Королевства, которые необходимо преодолеть, чтобы разблокировать его запись в дневнике охотника.</string>
    <string name="Sheo">Шео</string>
    <string name="titlesheo">История Шео</string>
    <string name="HistóriaSheo">Местре ду Ферран Шео - один из трех мастеров Ферран, преподающих искусство Ферран. Фирменное Искусство Стингера Шео - это Великий Двор, который позволяет его хозяину концентрировать энергию на его Стингере для большого и мощного удара.</string>
    <string name="Cloth">Ткань</string>
    <string name="titlecloth">" История ткани"</string>
    <string name="HistóriaCloth">Пано - великий воин цикады. Она отправилась в Хэллоунест, чтобы доказать свою храбрость в победе над могущественными существами. Однако его трусливый характер часто берет под контроль его браваду и заставляет его прятаться под землей, чтобы убежать от врагов, или просто спать, громко храпя при этом. Ее мотивирует перспектива умереть в эпической битве и присоединиться к ее покойной Ноле.</string>
    <string name="Sair">Выходи</string>
    <string name="logotipo">" Логотип"</string>
</resources>