<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">cavae eques auratus</string>
    <string name="ConfessoraJiji">" et Confessoris Jiji"</string>
    <string name="TitleJiji">Historia Jiji et Confessoris;</string>
    <string name="HistóriaJiji">Dum cogitabam de Dirthmouth qui habitant in monte a basi ad ostium arcanum lapis imis excire sepulcris suis post. Agitabanturque aperire ostium vi vehementer errant semper gemit civium regionis. Post invenimus clausum est ostium apertum in Dirtmouth qui postulat ut a Key Simple. Carl Orff in eggs pro commutatione, Jiji praebet ministerium ad arcessendos ex qua se umbra militis in hoc mundo. Evocatis umbra, quod victus sit ad recuperandam animae in ludio ludius est scriptor bar, et perdidisti omnem Geo. Hoc officium est valde utiles, si non in umbra neque accessum habet Difficile est autem in quodam loco multum intus et Geo.</string>
    <string name="PequenoTolo">Parva stultus</string>
    <string name="titletolo">Aliquam paulo fatuum</string>
    <string name="HistóriaTolo">In catenis, suspendentes in amphitheatro Flaviano et affliget faciem ejus Q. Curt. Equitem docet praecepta de Amphitheatrum Flavium, mercedem accipit, et quoque trium iudicia se reserare.</string>
    <string name="ComePernas">Crura manducare</string>
    <string name="titlepernas">Veni crura historia</string>
    <string name="HistóriaPernas">Solitarius mercator in nihilum deducta Marasmiaceae, juxta ostium Mass in Oblitus. In primo conventu, ut ostenderet se praebet aliquid formosa et eques auratus ab Geo.png86. Quod si pretium: De Collection ligaturas portant secum auferet: aperiet tabernam, et conteram in mortem. Fractum est revisens ligaturae reparari possunt. Si ludio ludius instruit Defender \'s Badge, aedificant foros eius et ligaturae, dixit vendere ad XXV% price.</string>
    <string name="ZotePoderoso">Fortissimus zote</string>
    <string name="titlezote">Aliquam zote Fortis Iacob</string>
    <string name="HistóriaZote">Zote qui potens est a foris Hallownest viator. Regnum, et factum est ut impleretur quod promissum est; hoc sibi gloriae promissio revelatur desinens.</string>
    <string name="Iselda">iselda</string>
    <string name="titleiselda">iselda historia</string>
    <string name="Históriaiselda">Iselda Cornifer sit uxor. Et ostendam illi sunt in copia in Dirtmouth post primum occursum cum Cornifer Mass in Oblitus. Vendiderit maps et illa instrumenta tabularum faciendarum, saepe ut ampliori tempore maneret, et Cornifer volentes, quod domi ea cura et salutem. Punctum I. in Somnium dialogus cum ad ipsa indicat vir bellator est, aut moribus, sed ponet illam quia ipsa movet arma et da operam liberari ab Cornifer in Dirtmouth.</string>
    <string name="Hornet">misique</string>
    <string name="titlehornet">" Hymenoptera Europaea Historia"</string>
    <string name="HistóriaHornet">Hymenoptera Europaea arcanum est filia reginae, protector Hallownest eius ruinis originem, mores equitis magni momenti solidum sed inane et cavum intrinsecus primas agit Miles: Silksong. Ea foramen acus et filum secat in flexos magna fui. Sicut dux: Hymenoptera Europaea apparet in duo formae: Hymenoptera Europaea et Protector factus est viridis Semita Hymenoptera Europaea eo vigili dum in regnum Edge ad quod opus ad reserare vincere posse suam ingressum est in Hunter Diary.</string>
    <string name="Sheo">Sheo</string>
    <string name="titlesheo">" Historia sheo"</string>
    <string name="HistóriaSheo">Mestre Ferrão Sheo non est qui doceat Ferrão Masters Ferrão trium artium. Punctum est ars sheo signature basilicam grandem dat operam suae conducunt sui potens Punctum plaga magna.</string>
    <string name="Cloth">Panno</string>
    <string name="titlecloth">Panno historia</string>
    <string name="HistóriaCloth">Pano arbusta cicadis bellator est magnus. Et egressus est ad Hallownest probare eius potentes virtute, ut deiecto creaturae. Sed natura in inertia eius magna locuto excutiunt saepe sumit imperium et, ducit illum, vel solum ad abscondere sub effugere hostibus suis somnum, cum magna voce sic facientem. Et argumentum est a cotidie morior per eam heroicis pugna Deinde aspiciendo devote coelum late Nolae</string>
    <string name="Sair">exite</string>
    <string name="logotipo">" logo"</string>
</resources>